{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27586",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 27HOTEL"
    },
    "text": "当宿は客室数が計50室で構成されています。周辺には4号線ボムゲ駅と4号線ピョンチョン駅が位置していて交通が便利です。客室利用の際には、いくつかの事項に注意してください。1部屋につき1台の車を駐車でき、客室内にはラテックスベッドと枕が備えられています。プレミア、スペシャルティ、シネマ、ミニマルルーム、プレイゾーンなどの客室はネットフリックス及び5。プレイゾーンルームはサウンドバーが備えられており、長期宿泊のお客様のためにドラム式洗濯機と乾燥機をご用意しております。土曜日および日曜日の連泊時には追加料金があり、毎日客室や廊下、ロビーなどを消毒して新型コロナウイルスに備えています。ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されますので、フロントにお知らせください。オンシーズンや特定日、祝日を含む期間には料金が変動する場合があります。1チャンネルホームシアターと高仕様3Dゲーム専用PC、サムスン27インチLEDモニターが備えられています。また、ラージキングサイズのベッドとラテックスマットレス、枕がすべての客室に備えられており、客室内ではWi-Fiゾーンとハナムービーを通じて再視聴が可能です。駐車場は地上と地下に広く設けられており、バレットパーキングサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は計50室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には4号線ボムゲ駅と4号線ピョンチョン駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室利用時には、1部屋につき1台の車を駐車できること、ラテックスベッドと枕が備えられていることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはネットフリックスと5が備えられていますか？",
            "answer": "プレミア、スペシャルティ、シネマ、ミニマルルーム、プレイゾーンなどの客室にはネットフリックスと5が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プレイゾーンルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレイゾーンルームにはサウンドバーが備えられており、長期宿泊のお客様のためにドラム式洗濯機と乾燥機もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "土曜日および日曜日の連泊時には何か追加料金がありますか？",
            "answer": "土曜日および日曜日の連泊時には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスに備えて何をしていますか？",
            "answer": "毎日客室や廊下、ロビーなどを消毒して新型コロナウイルスに備えています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典を受けるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されますので、フロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日を含む期間には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には1チャンネルホームシアターと高仕様3Dゲーム専用PC、サムスン27インチLEDモニターが備えられています。また、ラージキングサイズのベッドとラテックスマットレス、枕があり、Wi-Fiゾーンとハナムービーを通じて再視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地上と地下に広く設けられており、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 555
    }
}